注意！！！大圍岀現哥撕奶

見你撕得咁開心 咪po下你
有人睇住就走 無人睇就撕
大圍人要注意喇
保護連儂牆 保護港人聲音

我無野講

浸大陸柒味

撕一貼十

聽人講話佢朝早拆一次
夜晚食完飯無屎柯又拆多次
應該真係好得閒

想點呀收皮啦

有相就貼街招幫佢出名
利申大圍巴打

ching 喱啲一早上晒報紙你仲貼黎做乜

#9做乜撚嘢呀

要拆咪俾佢拆，之後拆1貼10

我貼哂 今朝又比佢撕左

唔想俾佢拆
佢地宜家整到好靚

已檢舉洗版

再補返上去

唔好衝岀嚟啦

撕完就咁掉係地下 仲洗唔洗罰$1500

一睇就知係支那屄